921冷處理，咩都唔好做

原因: 中共圈套黎，想我地群眾鬥群眾，跟住淨係得手足比人拉。然後轉移焦點，令我地犯錯。

唔做野有咩好處:
1:成班愛國者係度搗亂，商舖落閘，間接幫我地打擊經濟
2:我地唔去干涉，就唔會忍唔住還拖，黑警就冇得拉人
3:黑警對住愛國者搗亂都唔做野，可以幫我地輿論上彈

唔做野有咩壞處:
1:除左勇武手足周身唔自在之外，基本上沒有
2:連儂牆被撕，不過好少事，撕一貼百

相反921出黎應戰或反擊會有以下風險，中正中共圈套：
1.手足被打然後拉，對面可能咩事都冇
2.唔知點解對面有人訓底左，影響觀感，嚴重可能會引起美國法案產生變數

所以最好咩都唔好做，黑衫都唔使著，唔好守醬。最緊要後生手足咪落單。

幫襯小店，番屋企訓覺

一定要推到全世界知

去睇娜娜啦

屯門再光復呀

連儂牆咪尤佢拆
拆完夜晚痴番

總之沙田唔好去

元朗屯公都唔俾去
我想去搵nana

晏晝光復屯門，夜晚元朗站抗議721兩個月，成班咪講到乜都唔駛做

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

求幫推
毛主席革命先鋒